инструкция по запуску тестового задания.

1. Открыть проект в phpstorm
2. В терминале ввести команду для запуска сервера - json-server-auth db.json -r routes.json
3. Во второй вкладке терминала ввести команду - npm start

тестовый пользователь:
admin@mail.com
admin